有無人放/唔要Anova慢煮棒

學生哥想二手買支黎煮下雞胸/扒
想睇下有無巴打咁啱係唔要/唔用可以放比小弟

學生

我有枝ANOVA，100%新
買左番黎又嫌太煩就一直擺係度冇用過
但已經拆左盒
唔介意就PM

唔介意啊
買咗竟然無用過

你會後悔
唔好買無撚用的

呢一兩年都做gym 係出面買啲慢煮雞胸幾好食
但最近諗不如試下自己煮好過 長遠黎講應該抵好多?

買左用左2次
Tg: Yeung503

同求 想收
最近想食漫畫肉
留tg

pm jor，樓主收全新嗰個
呢個我要

tg: ngooine

根本唔關事
你買啲平雞 點慢煮都唔會好食
買返啲好少少既 點煲都唔會老仲好多汁
加啲鰹魚汁/蒜粉已經好好食

雞胸sous vide出來真係好正
手痕試過sous vide蝦 有少少blow my mind，另一樣嘢來的

可以整豉油雞

自己睇下鹽水浸
買先傻

鹽水浸去雪臭
鰹魚汁湯底
最細火cum蓋焗20分鐘
咪慢煮囉
慢煮要浪費好多保鮮袋
仲貴

我用來煮牛扒多，慢煮完再煎兩下就食得，入面真係6成熟

收一個
Tg: Fi868h

想收一部
Tg:tswhk1

有枝Nano $750，買錯左以為有wifi
Tg: plpl468

全新冇用過，靜係開過盒
有電子單
相如下:

好撚好用喎，大把professional kitchen都玩慢煮，連登仔就反而話無撚用